千其唔好對Pacific Rim2抱有過高期望

保守黎講： 套野好麻麻，無論講故事手法，角色，剪接同配樂，全部都好一般

個人睇法： 同De toro第一集比， 係一套垃圾，真係差好撚好撚多皮

見到佢預告播啲垃圾黑鬼歌，

仲要硬推個黑鬼做個chok到爆嘅男主角，

就已經睇都唔想睇

愈黎愈多黑鬼戲
唔想睇

點解會拍得差 係因為背後出主意都係中國集團

點解咁多人寧願睇外國式英雄劇都捨棄染紅背景

中國電影真係得咁多質素

講撚到1就好撚好睇咁
由劇情到特效
演技到設定
垃圾電影 睇完頭30鐘就睇唔落去
見到2笑一笑
入場睇ready player one